雲加=韓朗 摩佬=韋俊軒 高普=子彈

肥普=太子
哥狗=總裁

莫耶子=程隊

干地=洛威
戴治=張鋌
大Sam=泰山